連登開始多新移民，口音post

...

包容啦屌

包容下啦人地做麥記咋